\vbox{
    \ifmini

        \section*{Ich fragte nach des Lebens Sinn \index{Ich fragte nach}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{e D e H\spt e H\spt e H\spt e}}
        \chorus{H\spt e D e (H\spt e)}

        \begin{enumerate}
            \item Ich fragte | Man schickte
            \item Die Weiber | Warum soll
            \item Der Alkohol | Drum trinke ich
            \item So wandre ich | Lass mich auf alle
        \end{enumerate}
    \fi
}